<resources>
    <string name="app_name">MyCityApp</string>

    <string name="coffee_shop_1">Coffee Room</string>
    <string name="coffee_shop_2">Кофейня Bonch</string>
    <string name="coffee_shop_3">SKURATOV COFFEE</string>

    <string name="coffee_shop_address_1">Гороховая ул., 11, Санкт-Петербург</string>
    <string name="coffee_shop_address_2">Большая Морская ул., 16, Санкт-Петербург</string>
    <string name="coffee_shop_address_3">Малая Конюшенная ул., 14, Санкт-Петербург</string>

    <string name="coffee_shop_description_1">Мы основали Coffee Room летом 2012 года.Тогда в нашей компании работали всего 4 человека, а площадь первой кофейни была чуть более 50 квадратных метров.Сегодня в команде - около ста сотрудников, и это главное наше достояние!Люди. Именно они создают ту атмосферу, которую вы так любите.И конечно же еда, напитки, интерьер, музыка… И божественные десерты</string>
    <string name="coffee_shop_description_2">Уютная кофейня в центре Петербурга с органическим кофе и дружелюбной атмосферой. </string>
    <string name="coffee_shop_description_3">Одно из любимейших сетей для кофеманов и молодежи, которые любят придти, открыть свой Макбук и фрилансить весь день попивая свой большой капучино. Тихая, уютная кофейня в Петербурге.</string>


    <string name="restaurant_1">Небо и вино</string>
    <string name="restaurant_2">Terrassa</string>
    <string name="restaurant_3">F11</string>


    <string name="restaurant_address_1">Пирогова пер., 18, Санкт-Петербург</string>
    <string name="restaurant_address_2">Казанская ул., 3, Санкт-Петербург</string>
    <string name="restaurant_address_3">Лермонтовский пр., 43/1, Санкт-Петербург</string>

    <string name="restaurant_description_1">Это место — рай для любителей вина и красивых видов. Локация так и призывает сделать сногсшибательные фото! В меню множество закусок, пасты, пиццы и даже шашлычки-гриль: креветки, лосось, куриные сердечки. Звучит аппетитно! Более 100 позиций в винной карте: игристое, красное, белое, оранж и розе. По воскресеньям с 12:00 до 16:00 при хорошей погоде здесь самое интересное: вечер гриля и классной музыки. Такое воскресенье того стоит!</string>
    <string name="restaurant_description_2">Один из топовых ресторанов, где можно поесть блюда разной кухни в Санкт-Петербурге. Американская, французская, итальянская, тайская, китайская, японская, русская — такого количества кухонь в одном месте вы точно не встречали. Например, паста с креветками и фисташковым песто и безе «вареная сгущенка» с вишней — звучит очень заманчиво! И все это великолепие дополняет шикарный вид на достопримечательности города. Встретить закат за бокалом игристого в этом месте будет отличным завершением дня!</string>
    <string name="restaurant_description_3">Свежий взгляд на привычные вкусовые сочетания, вкусные коктейли и уютная атмосфера — все, что нужно знать об этом месте. Например, шеф-повар Игорь Казаков создал целое трио новых необычных вкусов: устрица/лимон, устрица/клубника/вербена и устрица/сметана/черная икра. Таких новинок здесь предостаточно! И все это великолепие сочетается с аристократичным, красивым интерьером.</string>

    <string name="kid_friendly_place_1">Teplo</string>
    <string name="kid_friendly_place_2">Пряности &amp; радости</string>
    <string name="kid_friendly_place_3">Марчеллис</string>

    <string name="kid_friendly_place_address_1">Б. Морская ул., 45, Санкт-Петербург</string>
    <string name="kid_friendly_place_address_2">В.О. 6-я линия, 13, Санкт-Петербург</string>
    <string name="kid_friendly_place_address_3">пр. Энгельса, 124, Санкт-Петербург</string>

    <string name="kid_friendly_place_description_1"> В этом месте будет уютно каждому посетителю. Площадь детской комнаты в «Tepl’е» – 20 кв.м. Няня работает с пятницы по воскресенье, но точный график её работы администрация ресторана советует узнавать накануне визита. Детская комната оборудована пеленальным столом, небольшой горкой, есть много книг и всё для рисования. Отдельная гордость ресторана – открытая детская площадка с песочницей, футбольным полем, баскетбольным кольцом и шахматами. Любимое развлечение посетителей внутри ресторана – кикер. Любопытны некоторые позиции в меню: картофель в кожуре с чесноком и зеленью, тёртый сыр как добавка к блюдам, торт «Тётя Таня», смузи и семечки. А сориентироваться в ценах вы можете по более привычным позициям в меню: котлета куриная – 120 руб., пюре – 100 руб., микс из свежих фруктов – 260 руб., трубочка с кремом – 140 руб., морс – 120 руб.</string>
    <string name="kid_friendly_place_description_2">Каждый вторник в ресторане «Пряности &amp; радости» на Васильевском – детский день. Весь день работает добрая няня, доступны игры на световых столах, лепка из пластилина plush. И всё это бесплатно для деток от 3 лет, а на детское меню действует скидка 50%. По субботам в творческой зоне делают поделки, а по воскресеньям проводятся кулинарные мастер-классы. Кроме того, ресторан часто становится местом проведения детских дней рождения, ведь каждый найдёт в прайсе подходящее пакетное предложение. Всего их 4, от 11 до 40 тысяч рублей за праздник для 10-20 деток.</string>
    <string name="kid_friendly_place_description_3">«Марчеллис» – сеть семейных ресторанов итальянской кухни. В ресторанах этой сети не просто вкусная еда, она готовится исключительно из натуральных продуктов. Даже цельнозерновую пасту повара «Марчеллис» делают вручную. Во многих ресторанах сети (их вы найдёте в подборке в других районах) есть детская комната, но в ресторане на Энгельса она самая большая – целых 78 кв.м. Каждый ребенок в ресторане может попробовать себя в роли настоящего шеф-повара и приготовить вкуснейшие спагетти своими руками. Также действуют абонементы от 6 занятий до безлимитных для будущих мастер-шефов. Мастер-классы для детей от 4 лет проходят по выходным. Актуальное расписание вы без труда найдёте в разделе «Детям» на сайте. Кроме этого, родители могут заказать в «Марчеллис организацию дня рождения в формате кулинарного шоу. «Марчеллис» – ресторан итальянской кухни, поэтому и в меню для деток среди прочих блюд много итальянских: куриный бульон с тортеллони – 180 руб., салат Цезарь Kids – 230 руб., пенне с фрикадельками в томатном соусе – 270 руб., пицца с ветчиной – 220 руб., рикоттники со свежими ягодами и сметаной – 230 руб., коктейль молочный – 260 руб.</string>

    <string name="park_1">Летний сад</string>
    <string name="park_2">Приморский парк Победы</string>
    <string name="park_3">Куракина дача</string>

    <string name="park_address_1">Наб. Кутузова, 2, Санкт-Петербург</string>
    <string name="park_address_2">Пр. Крестовский, 23А, Санкт-Петербург</string>
    <string name="park_address_3">Леснозаводская ул., 1, Cанкт-Петербург</string>

    <string name="park_description_1">Летний сад находится на отдельном одноименном острове. Здесь расположены живописные скульптуры и различные архитектурные строения. На территории летнего сада находится пруд с лебедями. Посетители могут воспользоваться услуга проката костюмов, чтобы провести яркую фотосессию.</string>
    <string name="park_description_2">В парке большое количество деревьев и кустарников. Здесь растут даже сибирские кедры и жасмин, есть живописная липовая аллея. Для детей работают аттракционы и специальный детский городок.</string>
    <string name="park_description_3">Парк расположен рядом со станцией метро Ломоносовская. Территория небольшая, но достаточно живописная. Здесь можно тихо и спокойно отдохнуть. Парк украшен деревянными скамейками, выполненные в традиционном петербургском стиле, а также оригинальными фонарями.</string>

    <string name="shopping_center_1">ТРЦ «Галерея»</string>
    <string name="shopping_center_2">ТЦ «МЕГА Дыбенко»</string>
    <string name="shopping_center_3">ТРЦ «Питерлэнд»</string>

    <string name="shopping_center_address_1">Лиговский пр-т, 30а, Санкт-Петербург</string>
    <string name="shopping_center_address_2">Мурманское шоссе, 12-й км, Всеволжский район, ЛО</string>
    <string name="shopping_center_address_3">Приморский пр-т, 72, Санкт-Петербург</string>

    <string name="shopping_center_description_1">Самый известный торговый центр города расположился на пересечении Невского и Лиговского проспектов. «Галерея» вмещает в себя более 300 магазинов, кинотеатр и огромный фудкорт с кафе и ресторанами. Посетители могут сдать вещи на благотворительность или переработку, оставив их в специальном контейнере. На территории комплекса работает интерактивное пространство, где аниматоры присматривают за детьми во время шоппинга родителей, для безопасности также предлагают использовать бесплатные браслеты-антипотеряшки.</string>
    <string name="shopping_center_description_2">Несмотря на своё загородное расположение «Мега» пользуется большой популярностью. Петербуржцы приезжают не только на шоппинг, но и просто погулять и приятно провести время. На территории размещены 163 магазина, кинокомплекс, 25 точек питания на фудкорте и крытый каток, где можно покататься самостоятельно или взять уроки фигурного катания. Для юных гостей действует детский клуб с различными тематическими мероприятиями и игровые площадки. Если гости приходят с питомцем, комплекс предоставляет коляску (для животного весом до 10 кг) и миску с водой. Отдельно стоит отметить «МЕГА парк» — пространство для активного отдыха и выгула собак. Удобный сайт позволяет ознакомиться с полной информацией о магазинах и сервисах, а также с полезными статьями и советами от стилистов.</string>
    <string name="shopping_center_description_3">«Питерленд», расположившийся на берегу Финского залива — это не только 7 этажей магазинов, но и огромный центр развлечений для всей семьи. Здесь есть аквапарк с комплексом бань и саун, картинг, скалодром, батутный и верёвочный парки, кинозал IMAX Sapphire и даже собственный эко-отель с панорамным рестораном. Что касается шоппинга, на территории представлены многочисленные бренды одежды, а также детейлинг, химчистка, маникюрный салон. На фудкорте посетителей ждут кафе, где можно перекусить и отдохнуть. ТРЦ регулярно проводит праздничные мероприятия, где гостей ждут приятные подарки.</string>


    <string name="category_1">Кофейни</string>
    <string name="category_2">Рестораны</string>
    <string name="category_3">Для всей семьи</string>
    <string name="category_4">Парки</string>
    <string name="category_5">Торговые центры</string>

    <string name="not_found_message">Рекомандации не найдены</string>

</resources>